# Aqui Estaria un Programa si es que existiera

Se puede crear un Mockup

aqui->
	https://jdittrich.github.io/quickMockup/
	or
	https://pencil.evolus.vn/ -> es una app descargable y con licencia libre

Es más facil llevar el control de versiones con la segunda opción.
